[突發有片]立場新聞拍到喬裝示威者黑警開真槍

Pish

好響

推

咁都垃圾？

五毛嚟

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

Push

dklm

呢隻5毛瘋狂洗地

我地一早block左

屌你老母

咪再阻撚住現場討論啦
on9

push

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

推住先，等有片睇到清楚畫面一刻

影到晒 推

好響"砰"一聲

Backup

哇屌

你老母就垃圾

呢段片算唔算證明左帶警棍既都係鬼?

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

( Show Blocked User - Shelly )

祝老豆老母長命百歲百病纏身 娶老婆被先姦後殺

捉到一定要夾生打死佢

Hi sir

推
推
推

斷手腳係基本入場費

V

你講緊你老豆老母垃圾？

阿蛇好撚驚

捉到打斷手腳

點解仲會有人講唔捉鬼?
點解要唔捉鬼 捉到鬼啲鬼會點諗?

你老母臭閪幾撚時愛滋死啊？

H

五毛黎 要上黎刷存在感

P牌仔

善用起底功能,佢隔離post話黑衫示威者係黑色垃圾

BLOCK 898

個個po都見到你隻五毛狗 收皮啦屌你老母

哎呀屌睇唔到個帳號添

已經好多個post見到呢隻三毛 block鳩你

Mon po狗

有d冇acc既人未block, 所以見到五毛一定要澄清

驚就唔好做臥底啦
又要做又要驚屌佢LM

你老母就真係覺得你隻Mon po狗垃圾啦

想俾人打撚死你?

死全家啦黑警

乜又係你呀

$0.5

俾多你喇，走啦

幾個手足索帶綁手腳啦
掟佢去草叢堆/掟去做人肉rb

垃圾唔洗理佢

好似係 黑警假扮示威者 用警棍亂打市民 再比市民圍開真槍

好l煩 個個post都見到你條垃圾
自己垃圾自然會覺得咩post都係垃圾

P牌 btw請善用起用起底功能，ching 做乜做分化撚。

咩叫洗地

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

多謝上面個五毛推post

果個五毛黎，已block

推上Twitter

又係你件畜牲，學咩人上lihkg啊

想比人追擊

呢個5毛黎唔洗理佢

個個po都見到你刷存在感比人屌啊
Hello 啊sir

@連仔

召喚連仔block 9呢條撚樣

721 831

垃圾唔洗理你

屌 開咁撚多下

屌佢老母

sir 幾時死全家呀

dllmch

佢係黑警黎

佢係其他post話黑警打人果D係 fake news ,狂想幫黑警洗底

#322121

good evening sir

就係呢隻狙擊612基金的五毛

賤人 我屌你老味系

扮得示威者，俾人拆穿左，你預左俾人打尻一穫架啦！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

對應依個

緊急請注意 20個臥底係廁所換衫 滲入人群

垃圾三毛唔使理佢

臥底帶真槍我DLLM

黑警係殺人犯

自己人比人打唔甘心啊？你就垃圾，返狗竇吠啦

希望哩幾隻狗會比車撞到啦
長命百歲，百病纏身

Hi Sir!

緊急請注意 20個臥底係廁所換衫 滲入人群

99黎

仆街mon po 狗

收皮啦屌你老母

仆街黑警

Hi sir
今日好勤力mo post喎
DLLM

影到呀sir你呀？

垃圾開槍wo

又係你 咁得閒呀dllm

推上國際

垃圾用戶各位可以單機佢

pish

屌你老母又係你

好驚呀狗乸？

垃圾賤狗五毛 祝你2019年死全家 你就休班果陣撞車半身不遂冇工傷賠

good night! mon po狗

推 黑警臥底

黑警真係痴左線
唔係有人信有示威者有槍嘛
有都一早啪左一兩件黑警啦

屌你老母就垃圾

咪修頓廁所出尼嗰班，其中一個全身着牛仔布，好易認

推!

推俾 solomon yue

你老母生個仔仲垃圾

屌你老母

推爆佢

次次都係咁
唔撚理示威者同市民安全
仲撚要當你班臥底狗係condom
比支槍你自己搞掂，比人打死就永遠係示威者

收皮啦mon post狗

黑警死全家

被篤爆就發爛渣

推 文宣！！！！

借位推post

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

屌，block撚條殺人魔警啦
講咁撚多做乜撚呀
Mon po狗差唔多條條都覆

推呀

開新ac啦你

ppp

pp

PUSH

唔見左#3

屌你老母死全家

又係你咁勤力

好大聲

612 721 811 831 新屋嶺

點呀死黑警

已經開咗

一早block左

你老母個弱智仔就垃圾

#3
Shelly
•
1h
完全封鎖

戇撚鳩

阻住晒
Blocked

收嗲啦

好撚響

呢d死魔犬 扮25狗俾人拆穿就冇撚用到開槍
最撚廢就呢d

cls
咁多個圍幾隻狗都圍唔到，仲要跑

Good evening sir!

開槍唔跑？勇武都唔係咁笨柒

backup上國際

屌你老母臭系mon post狗

快啲block7個Shelly

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Shelly(會員#322121)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

灰衫嗰個?

推呀！
大核彈！

收皮喇 打撚到一隻狗落地
後面隻狗先開真槍
屌你老母冷氣軍師

解散警隊。

收皮啦撚樣

又喬装又用雜物攻擊又開真槍， 乜嘢都犯曬，惟有解散警隊， 冇得救㗎喇。